[世界大戰]命運石之門定Re:從零開始的異世界生活

命運石之門請正皮
Re:zero 請負皮

大愛雷姆

雷姆我的嫁

但係助手都好似唔錯

樓主呃負評

命運石之門=垃圾
RE:0世界第一

不服來辯

大家請盡情負皮

Re zero領先一個負皮咁少

駁唔到

命運石之門又悶又懶有深度,男主角咁大個人仲有中二病
仲幫汽水賣植入式廣告,真係好垃圾

唯一接受到就係傲嬌的助手

睇埋命運石之門zero先

未睇都知道垃圾,睇下5pb有邊套動畫唔垃圾
我就有玩驚既,根本係為出而出

真係唔明點解會有人鍾意嘟嘟嚕
例如:言XX禮咁樣

又針對

好想知正評個班人,
到底有冇睇過Re:0

Re zero最高
大愛雷姆 Emilia

仆街點解正皮多過負皮

肯定係啲細蚊仔未睇過Re0就投

連登會員連小圓都當神作，你諗下班人咩質素

係撚
連登會然冇人識小圓

痴撚線
負皮比想象中多

冇雷姆既話 RE0=垃圾

無雷姆都仲有Emilia

打工戰士 > All

半魔可有可無
小丑黎

正皮已慢慢超越負皮
大家快來想起雷姆如何令各位得到救贖

放白鴒同聖光

負資產

垃圾re0 mk先睇

點解毒撚要互相傷害

系

毒撚應互相包容

負皮上一頁

禾刀想做mk囝周圍溝女牙牙牙

哦

好撚串喎 狗仔

係咪睇完就可以做mk仔食撚晒d cosplay妹

係,我就是成功的例子
著住套掃把佬衫,拎住部FF機出去展覽
啲妹妹仔立即濕哂

而家即刻重睇
有冇bd seed

禾國德梨要訂左衫先

G持正版梗係買正版bd

出雷姆外傳再考慮下
唔想益隻半魔

Re：0 本傳已經係雷姆女豬

戲份又係最高

不過出第二季嘅話

你走

別再說了

呃正評

改劇情啦
冇雷姆搵鬼睇咩

一套sell劇情一套sell女
大佬，點比呀

咁steins;gate又真係sell助手既

從零開始的魔法書

係呀！要第一集就鋪定D伏筆去sell助手
肯定係sell緊助手D血

M血量驚人

我想瘋狂奶晒佢

石頭門只係一班中二病嘅傻鳩係度做𢦀鳩嘢
re:0 486睇住佢成才 carry班王選候選人打白鯨 又有同雷姆emt等唔同女角色嘅互動 仲要製造到話題
高下立見

486 有成過才咩 由頭到尾靠好感拉carry 揀左gal game option 就load save 由頭廢到落尾

事撚但啦

why not both

好多蝦腸

叉腸要唔要

比d咁既對手 is侮辱

支那人
486

你太牛逼了 碉堡了

486

操！
你說啥鳥話

傻逼

今日竟然變翻正評
EL PSY CONGROO

以前開過啦
sg冇輸過

一開頭咁多人負評真係嚇親

無得比
命運石之門係神作
Re ZERO我都鍾意但比唔上

連登人品味咁差邊有參考價值
利申負評左

社長在天之靈見到咁多負評實嬲到棺材都彈起身

四十個唔係好多啫

講真琴日有一陣負皮多過正皮自己都醉左

得罪講句40個係品味太差,定係冇睇過

係口味唔同 第一感覺行頭

9成人引人負皮 剩返個啲真心

Re0

好波

深度：stone
劇情流暢度： re0
可觀性：re0

我掩護你 你快啲走

又深乜撚 咁多潛水員呀有冇

係海底睇動畫

兩隻雞令可觀性大增呢點我唔否認啦
流暢度你又點計到咁

re:0 得兩隻雞有咩好睇

盲反re0

re0屙屎屙唔出咁,成日擺個屙屎樣係到問點解你唔明牙?
劇情流暢度簡直一流

RE0我屋企隻狗都唔睇LA

我屋企隻狗

認真嘅
re0做得好嘅地方就係雷姆嘅塑造同14-18集負面壓力嘅累積
除此之外平傭但唔差

掃把佬覺醒之後嘅劇情

re0前半>sg前半

re0玩即食 易入口既
但憑兩大女主都比唔到感動同深刻我
雷姆同emt死咁多次 冇一次係真係有feel

反而sg呢段 re0拍馬都比唔上
雖然明知會復活 但我都係哭左

嘟嘟嚕好撚嘈

不喜歡duduru
助手力壓

嘈咩嘈
嘟嘟嚕同岡部個關係先係最正
亦親亦友 所有煽情位都係佢帶出黎咁濟

兩個都係接近完美
嘟嘟嚕呢d性格完全唔係拖累隊友類型
幫岡部擋車再話睇星星果下我喊到仆街

得罪講句
SG最有女性魅力嘅係漆原琉華子

唯一唔討厭嘅偽娘

揀re0=bad taste

睇完sg0 之後你會發覺lukako最man既一面

最man係佢
最女人又係佢

劍聖琉華你估流架？

助手真心正 好想比助手奪走初吻

me唔想喎

以前喺舊登一次都未見過SG咁低票
而加剩係領先100個正評

咪逼害啦神父

sg0動畫有消息未

十月

根本命運石之門個內心表白完全係屌RE ZERO,RE ZERO老實講只係個靚仔試左幾次唔得就自暴自棄,跟住又因為條女充滿番鬥志,內心戲完全無得比
命運石個邊反而真係感受倫太郎佢試左n次唔得個種無助感,係裏面完全表現佢個種絕望既心情

邊撚個用左鳳凰院凶真id

以前話掃把佬性格好現實好代表到真實毒撚班人去曬邊

現實就係現實唔好睇

睇下今季個套re：唔識串

男豬比人屌到化開

皮已負

咁都叫大戰？都唔同Level

命運石之門難入口
前期都真係睇左幾個月 去到十零集先開始係咁追
前面個十幾集都係人地話好睇先去睇
咁當然都真係好睇既套野
但2套要2揀1既 真係揀唔落手
始終鍾意re0多d

命運石之門一直覺得普通，唔知點解多人like (有玩佢個GAL+睇動畫，兩個都唔係好出色︿個人覺得啦)

RE0係我近幾年睇過最好睇最感人既動漫

命運石之門個有深度好多
主角去改變野 但之後發現去左個唔想去的結局 不斷再去改變 但都變唔到的結局 (某人要死）果種心情描寫得好痛好真
之後決定將所有野 調番轉做 倒序番所有佢改變過的野 呢個時候所有人物角色都可以發揮到佢地的重要性
最正的係當倒序番本來咁 大家以為無事 原來故事岩岩開始已經會有女助手要死的劇情 主角（成個諗住拯救某人的過程中同女助手 又建立左感情 ) 但倒序番又出現另一個佢唔想要的結局 好撚正的劇情（ 到最後男主用的方法又係好偉大去處理件事 ) 成個故事又用平行世界理論 根本無得輸

Re: 故事賣點 只係主角不斷咁可以狂番生 再諗方法去改變結局 但佢個世界未係玩到命運石咁， 不過雷姆的愛 同主角無能 係佢吸引位 我都係雷姆教
如果你係要食成個劇情 會揀命運石
但如果揀一part part 做到正 會揀Re:

btw 我係命運石打手
以上全是9 up